我決定做ptbf⋯⋯

搵食艱難呀

會窮

窮緊

俾你講左先

百貨應百客